2060 VS 2070

好唔好由2060升去2070
當加1200
升MSI 2070 GAMING Z

無意思 上2080更有感

唔爭在上埋ti 啦

屌又係咁
你當我得1200蚊
升唔升好

上TITAN RTX

唔升

2080 5699
2070 gaming z 5千頭
2080ti 過萬

2080抵d

R7

2070，
多2gb ram 有得走棧，
6gb感覺差d。

討厭AMD如我都要推爆佢
一開波班仆街炒家炒佢老母臭閪
又話全球3000張乜乜物物

算啦 起碼要升2080
如果唔係買多隻ssd好過

當我ON9
其實想要RGB
而家用緊giga
一係換ROG 2060
一係MSI GAMING Z 2070
換ROG就加幾舊水搞店
換MSI就千幾
我又唔會點打AAA
但唔知以後既事
屌

2080就一定唔會

2080 香港都炒撚到6K以上咁製
屌你老母 AMD咁廢我都頂唔順
大啦啦16GB RAM
REN片爽到仆街啦屌 唔係A粉既我都要大大聲講:做個忠貞的A粉 舔爆!奶爆!真香!

唔係用全新喇
我人工先得一皮野左右

on9 咪撚聽佢講
要升就升2090

RGB有30%性能加乘

想玩rgb不如加幾條燈條算啦

我On9 我認 而定成部都有燈

落鴨記買 要幾光有幾光

加左graphic card個座 都唔覺夠

火牛換咗RGB 未

想真係由個件去發光

火牛見唔到就算
卡見到

如果加400可以換rog 2060又點睇

不如請屋企人食飯？

tao 個架咪算
唔係成堆發光就好睇

用緊

有無相睇

呢樣就當然

Up 圖好煩 要搞link

Cpu cooler
Case fan
Ram
Graphic 座 都bling bling bling

aura sync?

No
Ram set左每條ram 每粒燈都唔同色 有4條
MB就color cycle
Cooler就漸變
Case fan 就remote control
Graphic 座都係remote control
我發覺老母板啲sync唔多靚

連登app可以直接上載

但我發覺wraith Prism 個software 會同MSI 撞
次次開機都會sync 左變左color cycle

原來係咁

靚唔靚先

點解唔買2080ti

同titan 增長好小

夠喇
唔諗2070樓上

我人工三皮

做m記係咁
想轉做譚仔有17000
但我冇口音唔請

未開機d燈唔著 好難講

俾啲想像力喇後生仔

只想像到光污染

same

2080ti 啦，差少少

好難影

光污染

同級2060同2070點止1200

個之我搞到

總之

2060 定2070

rgb 燈條

有冇啲唔會好一粒粒既感覺
想好似ram咁既效果

咁緊係升啦

又唔係我錢

咁樣計法= 我一開始就買2070，仲平啲

rog 2070

係100%

而家隻Gigabyte windforce 2060打apex開3440X1440 high會去到80度

咁點解唔會2080？

60Hz? 80度唔係好熱遮

你入風量唔夠
2060都咁熱

100hz mon
大約70-80 FPS

2隻14CM係前
3隻12CM出

RGB風扇 風力得唔得架

前面唔係RGB

一步到位點都平過昇級
rog 2080 la

R7啦
樓主個CFOOD忠貞級A粉黎

r7有冇rgb ga

自己加燈條
人地D真A粉真係咁玩

換rog 2060
啲包裝都j死

加左幾錢先

Lkf 2杯cocktails 既錢

你應該買asus板

ASUs 只可以用rog
其他野都係垃圾

rog b450 x470

你係咪用mortar?

Yes

你用mortar啲rgb咪唔同步

冇m板

我都唔使同步

Sync 既rgb 好hea
我自己獨立set

未fine tune
搞埋張卡慢慢set

2060既級數買rog真係嘥錢

啱呀 有錢人心態唔同啲

屎忽痕
可能用2日算2080ti

升

個人問題
由細到大啲野都係中意升級
好中意換野
但個過程都係講緊好短時間

.....
好似變左第2張卡.....
溫度由80度變56度....
FPS由70左右變90-100.....
我屌你垃圾妓姦

本身果張係咩?

Hi. Vodka cooled pc

打開個樽蓋先

買硬件一定要攻頂
如果唔係你之後會囉囉攣

利申：2080ti

但用8700 b360 non rgb ram

下部上5080TI
而家用住先
btw張卡好撚大張 M箱機背個擋板都上唔到

原裝cooler

未玩水冷住
遲啲跟你學野

拆左塊giga la diu

隻卡太Q重.....要搵野頂住.....
遲下淘番多隻

56度係打機嗰陣時？

垃圾ROG

係

岩

買ROG都係敗家仔

我張rog strix 1070打機78度

咁熱

可能我有超頻

識人出過大屌1080ti 水冷版，一用就已經80度，佢冇理，近排壞水泵左拎去rma番黎變50幾度
可能你張卡一樣，本身就壞

唔想深究 但拎上手 2張卡已經好唔同
妓姦輕飄飄

你攞strix同giga比

唔撚理喇
張舊卡用左個零月都係時候退休

個零月

部機買左2個月都冇
啲野換尻哂咁濟

會換上癮 小心小心

係 而家睇緊case
Antec DP301M 好靚仔, 400蚊有找又有RGB

唔好搞到好似我咁就無事

呢啲case邊係你用, 至少都define c啦, 窮撚先用antec

我就係窮撚......
用緊P6......budget得400蚊(1日人工)

p6轉301

又平又有RGb

等換zen2好過